絲帶瀑布是祖尼人的聖地，是紅色海洋中令人難以置信的綠色綠洲。 國家公園最好的冬季遠足|Megan Michelson | 2020年12月31日|Outside Online 
 即使人們不忙碌，家曾經是一片綠洲。 2020年，美容溼巾品牌發生了什麼變化? 吉姆·庫珀，2020年12月29日，數字日 
 所有這些發明都使人類從看似無窮無盡的自然荒野中攫取了文明的小綠洲。 人類世:人造材料的重量現在和所有生物的生物量一樣重，科學家說 
 它們基本上就像綠洲——這些島嶼位於沙漠的中央。 分析一下:沉船為底棲魚類提供了一個家|卡羅琳·威爾克| 2020年12月4日|學生科學新聞 
 戈說，最讓他煩惱的是，他的農場，他的綠洲，可能突然變成建設和維護的高速公路，空中監視和定期噴灑農藥的途徑，而他將無法控制。 這是他的土地。 現在一家加拿大公司要接手了。 |by Lee van der Voo為ProPublica | 2020年10月1日|ProPublica 
 當你聽到隱藏在佛羅里達州坦帕市的古巴美食綠洲時，你可能會感到驚訝。 從坦帕的古巴綠洲一路吃|星巴克| 2014年7月10日|每日野獸 
 綠日樂隊的流行朋克，綠洲樂隊的英國流行，Weezer樂隊的另類競技搖滾。 緬懷Weezer的“藍色專輯”，車庫搖滾經典，20週年紀念|Andrew Romano | 2014年5月10日|DAILY BEAST 
 事實證明，在奧斯汀·馬宏(Austin Mahone)這個角色表演時，十幾歲女孩震耳欲聾的尖叫聲中，這是一個必要的禪宗綠洲。 我太老了，不適合Z100的叮噹球音樂會。 但我實在是太開心了。 Kevin Fallon 2013年12月14日|DAILY BEAST 
 即便如此，在阿拉伯之春動盪的中東，黎巴嫩一直是一片平靜和相對富裕的綠洲。 2012年10月30日，每日野獸 
 他們穿著浴袍和拖鞋衝了出來，他們在郊區購物中心附近的幸福綠洲突然變成了一個恐怖的場景。 威斯康星州溫泉成為大規模謀殺現場，槍手殺死三人後自殺Lizzie Crocker 2012.10.23每日野獸 
 這樣的詭計——如此獨特的慷慨——是教會沙漠中真正的綠洲。 我們的教堂和禮拜堂，阿提克斯 
 我們現在進入了皇家宮殿，那是一個奇怪的白綠綠洲，很容易讓人誤入其中。 巴黎遊子bb0 E。 訴盧卡斯 
 此刻，我心中充滿了一種渴望，想躺在這片“綠洲”裡，舒舒服服地生活，嗅一嗅山草的清香。 珠穆朗瑪峰偵察，1921年查爾斯·肯尼斯·霍華德·伯裡 
 他是古典學派荒原上的一片清新綠洲。 《現代繪畫史》第一卷(共四卷)|理查德·馬瑟 
 那輛快車將是沙漠中的綠洲; 但瞧! 在反叛首都的四年|T。 c .負責